一句到尾，痴飯定飯團？

: 痴飯+豆漿

: 飯團+綠茶

飯團

粢飯

おにぎり

飯團+豆漿得唔得

正評比豆漿